{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho532315/busan-yeog-busan-byu-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698805344219&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139561&destination=%EA%B9%80%ED%95%B4%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6336003&latLong=35.272195%2C128.846002&sort=RECOMMENDED&top_dp=41653&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217804336&selectedRatePlan=272014974&expediaPropertyId=11567917&searchId=7d949e08-9ee0-416e-8f32-a3d96744913c",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 부산 뷰 호텔"
    },
    "text": "釜山駅釜山ビューホテル (부산역 부산 뷰 호텔)\n釜山駅釜山ビューホテルはルーフトップテラスのような便宜施設を備えています。 また、当ホテルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。 新世界センタムシティまで車で15分以内の距離に位置し、南浦洞通りからは約2km、チャガルチ市場からは約2.5km離れています。 公共交通機関を利用する場合、バスan Subway Stationから徒歩約11分の距離にあるので便利に利用できます。 , ホテルサイズ : 50個の客室計12階建て , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:午前0時の間のチェックイン/チェックアウト利用可能 最小チェックイン年齢（満）:18歳 チェックイン時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日06:00~深夜0時到着時、フロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車無料施設内駐車代行 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ルーフトップテラスのような便利な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "WiFi、駐車代行、セルフ駐車などが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "新世界センタムシティまで車で15分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルはどのくらいの距離に南浦洞通りやチャガルチ市場がありますか？",
            "answer": "南浦洞通りから約2km、チャガルチ市場から約2.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "バスan Subway Stationから釜山駅釜山ビューホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から午前0時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最小チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "特別チェックインの場合、フロントデスクは毎日06:00~深夜0時まで運営されています。午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルではどのくらいのスピードでインターネットを利用できますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料のWiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルの駐車について教えてください。",
            "answer": "当ホテルではセルフ駐車が無料で利用できます。また、駐車代行サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅釜山ビューホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、釜山駅釜山ビューホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 649
    }
}